可唔可以大學畢業後再讀一年中學?

我好想再去中學屈晒啲人機, 個種感覺好爽, 當你拎第一個時就扮晒野話我前一日先溫書同好采既啫 又可以溝下學生妹, 食到既話就正
唔通要去做警察臥底先潛入到中學, BTW我個樣都好young

我fg個時都係咁諗

我好想重回中五中六個時, 我可以唔使讀書都可以拎到科科第一, 之後我又可以睇住班同學日日愁住成積差入唔大學, 我又可以同佢地講我大學畢左業了, 你班廢柴連大學都入唔到, 呵哈哈.

屈開慣左就會覺得冇野
利申：屈開人機

點解唔讀幼稚園?

分分鐘係你比人屈機
學新野未必有佢地咁快

除咗識女諗唔到點解你要咁做

去幼稚園食幼女呀? 唔好咁變態啦 ,想約女女去賓館都唔得啦

邊有新野學, 家陣學既野年年都cut syllabus 睇下phy chem cut到幾撚慘慘豬
m1,2 又淺到爆, 英文班中學雞又唔掂

笑死我咩

讀緊幼稚園比人屈機？

你估你食到女咩 死毒撚

女同學

你確定你真係可以屈人機

咁大年紀都收，通常都係d band3差到無得再差既學校，d mk妹